"Welterusten dan."
"Welterusten," antwoordde de jongeman, de treden opendoen en afvegen zijn uitgedroogde mond met een zakdoek.
Dorian liep naar de deur met een blik van pijn in zijn gezicht.
Zoals hij tekende het gordijn opzij, een afschuwelijke lach brak uit de geschilderde lippen van de vrouw die zijn geld had genomen.
"Daar gaat het duivelskoopje!"
